警察，唔好再為難你嘅屋企人啦！

有冇諗過，你哋嘅老公老婆，依家都係受住極大嘅壓力？

佢哋出街俾人歧視，俾人鬧，俾人針對。

你哋啲仔女，返學俾其他同學笑。返公司啲同事不停講啲差人點衰。

佢哋果種難受，可能唔會同你講，甚至唔方便同人講，屈埋屈埋，好易有情緒病，而情緒病有可能唔可以根治。

林鄭擺你哋上台，唔通你哋就要擺埋屋企人上枱。我知道某啲人打示威者可以當報仇，可以得到快感。但當你越打越拉得多人嘅時候，你屋企人所受嘅壓力就會越大。而當有示威者晌衝突中死咗，咁後果就好嚴重。依家仇恨已經開始蓋過理性。

push

曾偉雄就名成利就，七警同朱sir就入冊，公平咩？
你地喺前面做過嘅嘢，入部有哂記錄。下任特首為求民心，必須出賣警察。到時邊個都保你唔住。
如果你地精神崩緊，唔該去睇下精神科，病假會批。
721我唔想見到警察打人，或者警察俾人打死。想你地打人嘅，想你地俾人打死嘅正正係你地嘅指揮官、行動部嘅總司令。你地有怨，唔該對準落想你地犧牲做棋子嘅上級嗰度。
如果你地肯坦白一切，承認錯誤，你會得到原諒同讚賞。咁樣亦係避免做棄子嘅唯一方法。